[ 緊急突發 ] 深水埗爆大鑊， 有人開咪話七大院校學生會會長會到場

現場問有冇連登朋友㖭

光復香港 時代革命